燈神紀錄系列-01

睇住咁多巴打出post, 終於想出個post ， 分享下我好自豪的賭術！！
無睇錯標題，我係燈神
邊解會咁講：買親波馬都輸9成，又戒唔到賭。
即使買賠率極低的波，亦都會輸。
前年輸5萬+，上年輸4萬+。
聖誕到而家一月中輸咗6-8k。

出個post 記低自己點柒法，買一場輸一場，買兩場2穿1，總會輸1場。

等陣出下舊飛留念下。
有興趣睇下，買我對家，或者避開我買的場次。

1/24
得盃賽，全放棄買咁濟。
本身仲想買巴塞上盤/格流客勝，戶口無錢放棄咗。

1/21 仆街祖記，明明次次入1-2球收工，點撚解入咁多球，屌。

本身想買伊巴，係最後時間，上盤不斷跌水，覺得鬼而作罷。